7日想玩晒大阪東京有冇可能？

使費預20K夠唔夠？
新幹線

無可能 7日大阪你都行唔完 唔好再話東京

睇你點定義"玩晒"

淨係大阪東京市區一定得
如果去埋附近地方有啲炆水

我又係兩邊玩但11日
何況根本無諗住玩晒

夠晒去埋和歌山都得

來日方長 何必呢

你畀US$20k我實玩晒

走馬看花冇意思,我係你就去大阪京都

洗費幾多

大阪京都7日都玩唔晒啦

兩星期前大阪+東京7日, 不過東京係第二次去

我黎緊5日都擔心玩唔晒京阪神

2日玩晒都夠晒

玩唔哂自己先有借口去第二次